書包支持區（4）

推post有機會派錢抽中你
留言愈多 愈有心水 愈有機會中你

推

唔講咁多 包爺好波

lm

我阿必勝

雖然唔知咩事推一推

推爆佢

包爺專屬零食 欣欣杯☺️

3頁都推唔到
唔好話係支持者
屌爆d伸手黨

我要贏錢

永續雲加

Yo

唔要豬錢

支持書包

G持

推推推

支持

Lm

多謝包爺

包爺

3

要追返仆街son條數

出力推

l m

跟左幾日 全勝

3頁都推唔到 真係比狗屌

包爺😘😘

Gogogo

呢到應該好多豬韓狗

包包

包爺我偶像

輕鬆3

信書自有黃金屋

3頁了

包爺🙈🙈🙈

阿仙奴下季稱王

啱先個三場都有跟 買小本贏唔多 馬會有無得派50蚊 想派返畀悅爺

3頁無難度

推得幾下
料就你收

留番黎買六仔啦
發達要記得我

輕鬆又4版

1001

我係包包隻貓

我唔係入咗包爺個群好耐 所以之前唔知㗎

書包Sir

包爺必勝

包爺連中三元，好勁 正評咗先

諗住卡塔爾贏盤就算，竟然贏埋，仲淆底篤埋和波
哥倫比亞仲穩，半場已經可以gel頭等收錢

開咗波買唔切盤，即場主客和照跟啦
唯一可惜係，落注嗰陣心急冇留意仲有法國
串少咗一關，但係就咁串兩關都有成8.94倍
終於有返綠字喇，多謝包爺

比多5-15分鐘我 睇埋少少野

我都係阿迷
支持包爺支持阿仙奴

一定會

11111

繼續推

包爺必勝 追返韓仔條數

包 繼續推

追番韓仔條數姐係你買左對家

只係跟左50蚊卡塔爾
都有餐放題食吓

信自己 仆左街 都係跟實包爺

支持包爺陣間有水放係post到唔好放channel
得幾個人推就幾千人伸手

自從有包爺 發覺波唔洗度 跟包爺就得

又天光

留名

又岩 早水放呢到幫手推既手足

G持了

推到第10頁先講

Gchi

45分結算

會唔會有啲人入咗包爺谷 但又無連登ac推唔到

琴晚我都有份推
但得小貓幾隻

有書包 無窮人

會唔會未放水已經爆post

一推再推

早排支持開
未得閒入錢都幫手推下先

6頁啦

10頭準備

gogogogogogo

大大力

Push

10頁

推3頁

再大大力

差少少

05:40出

1001佢

捱眼訓推快d

大力推

thanks 包爺

沖呀沖 推到手機無電

又落雨了

推到開波

🌧

每次睇到包爺貼收錢飛
真係令人好振奮，由1k玩到破2萬
計埋頭先3場，應該可以破3萬喇
好撚勁

我依邊反且無

成個天都係舊雨雲 睇尼今日天氣都係雨雨雨

+1

我呢邊都冇

會唔會再由1000推過

長期置頂

gogogo

邊區？

係啵 包爺會唔會有第二次一千

支持 幫手推下

大埔區

將軍澳區

港島落到ba ba 聲

講真
1000推個次
包爺直屌650落英撚下一球
比著你 你地真係敢咩
有時重推一次1k上10k 同出心水無分別
睇下你地夠唔夠膽跟

我應該會試一次 如果輸咗就100 200

堆

哇 包爺落3000注法國

如果係早期嘅話，出今晚卡塔爾真心唔敢跟

推到10頁

所以咪話囉, 出心水同1k推無分別 中就已經ok

包爺下一口要咩

哥斯達黎加半主
巴拿馬上盤
西雅圖海灣者2.5/3細

Gun

收到

推到6:00

瞓醒等收錢

書包現家係出反水定正水

準備殺馬會

我訓了 訓醒收錢

希望中啦。。。。

感謝包兄

呢個鐘數開post半個鐘去到10頁

雲加

推到6點訓

推到1001

竹
諗買結算緊 又要等7點

guned 但隻閪手唔夠快 條細波買唔到

買完
根據賠率分配左注碼
訓醒收錢 馬會系統結算 開番個陣都可能仲訓緊

買得切

好彩買得切

狗會唔想多個人贏錢好狗

買唔切既手足可以推到7點

跟跟跟

買得切都幫手推

推 推推

推呀

你地起身應該見到個post1001

一野轟落去

訓先ching加油

買得切既手足7點先番黎接手
買唔切既就推到7點 點睇

推到6:00就瞓

7點應該好多人瞓曬

除非翻工翻學

唯有係咁

落完注就有車 今日有運行

好勁

而家推定，為包爺下一次出水做準備

訓哂啦啲人 等我繼續推

1

2

4

5

個post D正皮會唔會少咗D呢？
手足們做嘢啦

6

我正評咗

推一推

好

6:00

買唔到嘅ching加油

14頁

推夠要瞓

推
我仲沉浸緊啱啱三場勝利嘅喜悅同興奮之中

買咗幾多

我自己就加埋贏幾舊

中晒！

買幾多就唔講啦 同路去盡左

包爺個group我五月頭已經入左
個時好似得2xx條友

Fatfat

7點未

有排

瞓唔著唯有推下

LM

推得咁痕 好似又多咗新嘅支持者

有無巴打知應該點分配投注金?

如果我得一千蚊應該點分配落果3場心水 到?

我就每次落二百一場

瞓

仲有半個鐘

100注或者200注啦，盤改買主客和
唔爭在補多100 3X1

邊隻冇膽鬼偷偷負皮？

蟹烈要求admin允許觀察留下正負皮會員編號

7

8

9

10

數完10隻綿羊
今日大家齊齊羊多啲

馬會開apps未

1隻羊

2個羊

3隻羊

4隻羊

5隻羊

6隻羊

7隻羊

8隻羊

9隻羊

10隻羊

又數完啲羊
今日羊機會好大

16頁

就7點，起身落注

g chi包蛇水

仲有兩分鐘

眼訓了

書包神

推爆佢 跟包包 有鮑鮑

整條過關先
推

包爺好波

五點post都可以推到十幾頁

書包必勝

訓前 一推

有包sir無窮人
琴日早訓無跟到

爆左佢 唔講咁多 包爺好波

信心大唔大？

pish

水呀

多謝包爺琴日個3場 自己買輸唔小 跟你買填番筆數

唔好買咁大喇 信自己好D 我都炒左澳洲隊野輸左2.5k

0:1

一日推一推

訓唔到再推

支持包爺

11

番緊工/學既手足
哥斯半主先中一注啦
一齊屌屌巴拿馬入波
同美職盃唔好入啦

支持！

包爺 求比信心我 琴日輸到仆街8k
入左1k想追返 想問有咩技巧

1:2

2:2

詐左1:2

準備入錢

美職兩邊頂住

包sir

盧神

600變0的魔法

盧蛇

我愛包

美職2:1

包爺 求帶小弟上

快d派我
輸左一萬俾馬會

包神好勁，仲有無水

唉 以後包爺出水先買 其他唔買 輸太多

求包爺憐憫我俾我追番

G持書包

包爺繼續跟你搵食

長跟包爺冇得輸

我又推下

上次推到1.幾k 一唔跟包蛇就豬左

繼續幫包爺推

齊推齊開心

包哥呢？

是日馬會受注頭場賽事03:00喎

支持書包兄，請問3點果場會唔會出？

有包蛇冇窮人 我愛包蛇！

woohoo

你我齊齊推

包包出唔出三點

老漢推

推推推，三點等你

轉左平手盤 仲買唔買得過呢

推推

希望有3點心水

繼續上

繼續努力上上上500

包爺3點出唔出水？

支你老母

包爺6點半出唔出水

謝包爺 天日番早，訓醒收錢

仆街狗會，02:59暫停受注

咁咪好 避過一劫 我都唔識睇呢場
第一次西乙 鳩估咋

支持包爺你喎，呢場你哋收咗錢先，call G唔洗預我住
06:30、08:00、08:30、08:45嗰堆你玩唔玩？
玩嘅我等埋你呀，預咗今晚跟包爺贏大錢，請咗假

我禁錯
睇錯主客 買咗主平盤

玩

最後200已跟左 求帶返上去呀包爺

一陣你哋call G，我打J啦咁

買淨50 包爺幫幫手 今場再輸就完了

買咗客勝 感覺被3倍伏了

祝你贏波 你贏我盤都贏

隊長唔好走

多謝月巴

有即場嘅話恐怕都可以all in冇柒頭喇

可惜無

推 書包不離不棄支持區

22222

333333333

444444

55555555

666666666

77777777

8888888

9999999

10101010101010

11 11 11 11 11 11 11

12 12 12 12 12 12 12

等我黎幫你！！！

13

包爺！！！！！

gogogogogogo!!!!!

斷我 嬲你

靠200 可以追番輸左嘅數嗎

錫番

依 咁gay架你

教都唔訓等你啦

0:2！！！！！！！！！

woohooooo

入佢0:4 啦快啲

嘩屌1:2

我屌

唔好再入啦 12倍波旦變9.5

就咁完場啦好嗎 日日都絕殺真係唔得掂呀

呢個真。。。

日鳩日都補時補出屎

包爺幾時出630水

6：289是定律

我好努力推post啦 教都唔訓係咁推 包包要救我

靠你了

包祐

一次再一次咗等你救我啦

聖保羅轉左平半盤啵

走盤

個隊垃圾成世留巴乙啦

得番1000了甘美奧值得allin嗎

得番$1000就咪賭留黎食飯啦

用閒錢賭啦

1000閒錢

包子出尿未

出水未

個體育會係買咩??

可以訓喇

食野前推

禁完諗住畀錢就話投注不接納

馬會你好嘢

已中fg

求水續命

快撚到

書包800 同845有冇水

星期三 2 25' 戈亞尼恩斯 對 艾華爾 1:1

中咗FG，呢場波已經冇留意嘅價值喇

完場先啦 輸就唔出水害人了

維多利亞 0-1，分到勝負喇，就咁完場啦！

星期三 5 半場 維多利亞 對 保地花高 0:2

我賭咗咁多年，從未試過咁期望半二全二呢件事發生
而家我真係好想

維多利亞1-2

包爺8點出唔出水

出845

仲有四場

聽到都興奮

11111111

好緊張

打J 前推一推

抽

水

買完

屌，未訓醒買錯查比fg

跟唔切

已經早左好多出

好撚彩啊屌自己老母

Goal

糕什麼

哥連泰斯FG

查比高恩斯 大了

彭美拉斯 要cup

山度士

拉屍一粒都好呀

跟包爺今日上到機

輸清光

山度士買左

輸包

包爺幾時 會派心水??

凌晨3點先有埸喎

有場都無晒錢賭啦 入幾多輸幾多 剩番145

包爺聽朝3點出唔出水🤘🏻

打機前 推推推

打完機 再推

1234

4234

今晚大戰三回合

聽日番早

點解今日dayoff 又無波 係要去晒深夜

凌晨推一推

pushhhh

會出聽朝d 波嗎？

先收一注fg
無訓黎支持

書包唔好洩氣
繼續劏馬會

我又出黎支持包包

無錯

剛入完錢再支持

包爺支持你呀
縮注再打返起，呢排西波多，係幾難賭

包包我支持你

我

包爺12點有冇水

we trust

包包出水嗎 今天？

包爺今日玩唔玩

包爺又收錢

1點鐘開波 12:58分出就叫事後？

支持包包

驗腦

你不如出番去啦

屌你個腦生草

包爺6點出唔出心水？

話你on9驚你嬲，退出連登啦垃圾

喓到書包盤

跟到。。。

包神

打機打到跟唔到提子盤

平手盤 係買 主客和 個和? 定讓球 主客和 個和??

笑4 戒

咁都唔明屌你 可唔可以唔好咁撚幽默?
你乖啦, 聽哥哥話, 戒賭啦, 你Daddy Mammy會好擔心你ga

灰 無人講

上下盤你知唔知係咩
平手盤未就係兩隊實力差唔多而出啲亞洲讓球盤 下稱平手盤
例如 包爺叫你買a隊平手盤=a隊[0]
B隊就相反
Google都有解釋

其實姐係你買邊隊贏就有錢 和就拎返個本

OK THX

包哥出唔出國家隊

今朝會唔會出料??

如果包爺話乜乜盤，係咪即係買果隊主客和贏？

唔係

有啲包爺冇講上下盤喎，好似就咁徳國u21，咁即係點

好心唔識就唔好賭啦

支持包蛇

你一岀世就識 ？

包蛇岩岩跟唔急 今晚準時mon住先

跟唔切開波前10.5s@1.85, 即場跟9.5s都仲到1.8都中
包爺好波

唔識賭又要賭
明知問一定有人屌 好心自己google啦
剩係識做伸手黨

一般講名=買盤
第一日跟水咩
到到都係咁架啦

伸手黨真係好撚煩

我禁錯買咗大

包sir補唔補飛